唔撚好再唱肥媽

而家咩時勢，仲係到唱肥媽
我唔知你地定位自己係乜，不過打緊仗無人想聽到你唱肥媽。
成日Ahhhhhh

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）

害人地既仔女～

會唱都應該On9的

最撚憎個個笑笑口係到唱歌 另一邊就打緊仗

嘉年華

收L皮啦，甘不如唱譚詠麟既歌，好唔好？

識唱
但唔會喺戰場唱
挑釁技對曱甴有反面效果

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

唔唱比較好

絕對認同 但好多人唔知幾時應該做咩野

hi

自己喺屋企唱都算
出到嚟撩鳩佢地做咩...

仲有人唱既咩 咁歡樂

啊 個下 好煩。

有晚係天水圍又係聽到

每次聽到都覺班人玩玩下

又難聽，又唔好笑，打仗做咩要懶搞笑，重要好嘈